你們的supper moment

昨天，理工手足奮力抗爭時，supper moment 戶外演出被問及都表示唔回應了！仲係之前認識講理想追夢的supper moment 嗎？道不相同，大家可選擇繼續自己發夢支持！只係有感而發

（這篇報道是蘋果昨天19:59嘅即時新聞，之後突然被delet了！今日日報再見已經有修改）

仆街

仲有人聽咩

唔好理佢啦

深藍一名

藝人理來做咩

對sunny失望，竟然係狗仔

屌你濕爬，你哋不配做香港嘅band友

無盡

支持supper 不割

又係你呀

濕鳩霉民

【台灣戰線突發】台藉女中學生被困poly +《公視》特約編導香港遭逮

咁大個人，其實佢屋企人咩身份新又唔關事嘅，不過係呢幾日理大中大學生喺度博命，佢地一直標榜有理想熱血band友，但而家選擇唔敢出聲，直頭問都唔回應！有D失望

Bye 垃圾惡隊

D FANS 唔入黎護主

有一隻入咗啦

因為唔知點兜，不如唔覆由得個post沈冇人睇到！
講真如果你呢個時侯仲話支持，一係本身係藍絲，一係繼續盲撐！正如奶晒共嘅楊千樺，周柏豪，gem⋯果D依然大把fans

19 moment

仲投supper?